好開心，今年竟然有人記得我生日

申請多啲會員，大把人記得你生日

精警